你說紅色是你最愛的顏色 你說如果沒有英超那又如何

怎麼了 利怎麼了

怎麼能輕易說要結束
怎麼會讓利抱著我哭

我們懷念羅渣 失去冠那一刻 才曉得

可以笑的話 不會哭
可找到知己 那會孤獨
偏偏我永沒有遇上
問我一雙足印的風霜 怎可結束

可以愛的話 不退縮
可相知的心 那怕追逐
可惜每次遇上熱愛
沒法使我感覺我終於 遇上幸福

妳說愛我等於要把我捕捉
實在沒法擔起這一種愛
在這夜我又再度飄泊
妳的痴情 請勿繼續
請妳收起一切相信這晚是結局

你說紅色是你最愛的顏色你說
如果沒有英超那又如何猁又怎麼了
聽說太理想的一切 都不可接觸
我再置身寂寞路途
在那裡會有幸福 幸福